覺唔覺d人對二手煙咁大反應好on9

本身唔食
不過唔明點解d人一聞到煙味
就勁大反應
成個on9被迫害症咁掩埋個口鼻,運路走
對吸煙者好唔禮貌囉
間中吸少少應該無乜害
有時聞下覺得好正,好似天拿水味咁正

憎d人成身酒氣多過煙味
仲要成日chok d胃氣出黎好嘔心

頂你啦，我聞到煙味會頭暈
最好發明個太空人罩，罩住食煙果啲人

唔鐘意聞咪唔聞囉，而家係食煙個人擔住支煙強迫我聞臭煙喎，而家又唔係唔比佢食，但我就係唔想聞係咪唔得。有人係你隔離放臭屁，你索一索都冇咩影響嫁!

Between 有個朋友真係氣管敏感+哮喘，聞到煙之後會透唔到氣。

你都on撚9，聞左會健康d嘅我唔會介意，況且唔鐘意聞，噴d癈氣出嚟仲要我尊重？會唔會係佢噴到我佢唔尊重我呀

人地食薄荷味我又聞唔到
公平咩

成日係條街到做火車頭好型咩 有冇諗過食二手煙既人既感受 自私到極點

我會特登咁大反應，比佢地知道自己有幾自私 問你慚愧唔慚愧！

唔覺on9
利申有食

樓豬講得啱
所以下次睇到有人食煙
咁啱又想打黑癡 咳 或者 放屁就可以對住佢地

係呀,我就係講呢d
自己就步伐保持距離咪ok囉
痴撚曬線咁
呢d人唔會因二手煙短命
但會因精神壓力而更短命

你追住佢黎噴嘛

我有哮喘，啲仆街火車頭亂鳩咁撚樣噴，我心理壓力仲大呀，我病發死撚左你點撚樣賠返條命呀？

一個post釣哂d人渣出黎，祝諸君肺癌長命百歲

屌 我係煙鏟都覺得樓主on9

食煙要考牌是常識吧
唔做火車頭 有人行過盡量唔噴
面向街外 保持微笑

人地冇搶走你支煙唔比你食咪叫好囉
又冇唔比你食
但係你地逼我地聞煙味啊

遲早有人拎把刀出街斬撚死你班火車頭

屌你老母啦

係好撚臭

( Show Blocked User - 中出真漢子 )

其實做火車頭嘅你地知唔知二手煙嘅致癌物比一手煙多
你地想有肺癌非煙民唔想呀
係條街到咁多火車頭唔避開真係肺都黑
氣管敏感，哮喘聞到真係好辛苦架
係唔係吸到二手煙哮喘發作你負責？
避開都係保護自己
我避開你唔係剪咗你支煙咪算尊重你囉
你都尊重下非煙民啦

樓主on9

我都係間唔中屌下你老母個臭閪

放心啦
到你人到中年就會成日因為慢性阻塞性肺病經常入院
每次入院唔知有無機會出返黎架
又或者肺癌末期先發現，轉移埋去淋巴，鼻咽，大腸，肝

講到二手煙咁好，你食一手應該受唔少
小心陽萎

樓主講得岩，我平時會追住食煙啲人黎索，咁樣就慳返一大筆煙錢又有得享受